佢要返鄉下做生意了。

佢間房會租畀間細補習社，啲骨油、condom同ky會捐畀姊妹，個心會留畀我。
最後嗰樣，我自己估嘅。

嗯。

雞蟲
利申支持

跟埋佢一齊返

一仔事，一仔了。

又做情聖